等睇香港爆發，跟住話係人地國家攪出黎，唔關支那事

日本韓國意大利仲有人去旅行
雖然係事實但源頭明明係武漢

爆唔到啦

武漢肺炎是中華人民共和國不可分離一部分

武漢肺炎自古以來是屬於中國的